sudio耳筒係伏

Sudio 大陸做
收貨後一星期壞咗
之後email又唔覆！
又話一年保養 而家話咗 點算

保養好似話要寄返瑞典